譚得志涉高叫「黑警死全家」 被加控串謀發表煽動文字罪

譚得志被加控串謀發表煽動文字罪 轉區院審理

綽號「快必」的人民力量成員譚得志，涉嫌發表煽動文字和在公眾地方作出擾亂秩序行為的案件，上午在西九龍法院提訊，控方申請加控一項串謀發表煽動文字罪，將案件轉介區域法院審理，總裁判官蘇惠德批准控方申請，排期在本月17日再開庭處理，以便將案件與另外2宗同樣涉發表煽動文字的案件合併處理，被告須繼續還柙。

新加的控罪指，48歲被告在今年7月在旺角西洋菜南街與亞皆老街一帶，與不知名人士串謀發表煽動文字。被告早前被指在多次擺街站時，涉高叫「黑警死全家」等口號，被控5項發表煽動文字和1項在公眾地方作出擾亂秩序的行為罪。

原文網址：

黑警死全族

黑警全家不得好死

恭喜你呀 香港文字獄

黑警死全家呀屌你

mon po狗見字冚家剷

警甴仆街冚家剷

黑警死全家

黑警死全家有咩問題？

做黑警啲屋企人都會有不死身？

陳述客觀事實姐

人始終會死

客觀描述

黑警係咩意思？
每個字我都識，擺埋一齊我唔明咩意思喎。